想問隻舊街機

起碼三十年前舊街機
直打, 揸科幻飛機, 可以執地上有組件, 儲齊組件有幾款特別機可短暫使用

隻機都算複雜, 當年資訊不通, 想搞清楚幾款特別機用途都唔容易

推

最後一推

有S,L,M食果隻？

什麼是slm?

畫面下方打橫有幾隻機，每隻機都有特定組件可以執。大概三件組成一隻機。

嗰時嘅機，多數執武器即用，或執爆彈、能源，執幾件組件成一架機至有得用可能得呢部，記憶中都好少人玩，起碼我覺得勁難玩

係咪呢隻??

好像係啦

原來真係有SLM

隻game 叫咩名? google圖揾唔到

找到了, 叫 alpha mission, 1985 by SNK

我有rom有興趣可比你

retrogames揾到網上有得玩, thanks